BNO VISA Application: Web VS App

Web可能要比少少錢book center
排到3月
但可以一次過攞到BRP同埋NI

App可能會快d
但冇BRP, 要用online service 向雇主表明身分, 搵工起上黎可能多左d障礙

大家點揀
Web
App

等App啦
Web真係垃圾嚟

利申 報咗BNO Visa等緊

巴打book左幾時去center處理？

三個星期後
屌我App仲好
唔使專登渣車去

app apply 佢唔會知
web apply 要去北角簽證中心，港共有係出面捕住的機會，是但係出面set 幾枝cam 就得

求賜教 咩係BRN? 唔係有BNO Visa就可以搵工？

點解只係去Centre先有B R N?

I mean brp

Sry i think i know lar, having only BNO visa is not sufficient, so need bnp to verify identity. What i think...

Biometric Residence Permit
逗留多過6個月既外國人係英國既一張身份證

Center可以有埋NI咁好？

係網上啲kol癡孖筋到以為BRP一定跟埋NI

個人經驗
英國啲僱主唔識分 BC BNO
佢見你 British passport 已經會照請你
同埋記得無論 BC 定 BNO 國藉都係 British

小型公司就唔識分，大公司啲HR係知BNO同BC有唔同。

所以係個人經驗

App搖滾準備

有冇直播？

有工咪做住先囉…仲分？

我反而BOOK左CENTER乘機飛下車
後日就去

App 要QR code先可以用邊度搵到個QR code？

冇咁早呀

2/23 開始，唔係今日可以用咩